要平定亂局, 藍絲應該上訪!

係班藍絲心目中, 習大大是英明的管治者, 對於人民的訴求一定有求必應, 靈過觀音

香港而家咁亂, 一字既之曰 : 外國勢力!
而家習大大需要嘅就係民意基礎, 要打倒外國勢力, 愛國藍絲應該直接上訪, 係天安門叫習大大打救香港為習大大開路

到時全國嘅愛國人士一定會匯聚天安門, 對外國勢力大喝一聲!

從此香港一定長治久安